
                      decepcionado....mejor darle un respiro a este formato,pierde la línea total de la película,un va y ven de tonterías ....risas????ninguna,solo un par,pero si que me da la oportunidad de decidir a ver la tercera entrega  ((si es que la hay, solo espero que no))...lo siento,muchísimo mejor la primera entrega....
        
            